想問問點解林鄭講野會眨眼眨得咁犀利?

有冇心理學巴絲講下?

瘋狂講大話
個腦轉緊諗點樣掩飾

Sjogren's Syndrome

打緊暗號

係 應該只係眼乾

潛意識心虛？